毒撚秒回

垃圾c9

1

too slow

唔想秒...有冇人接手咁

考慮下

how much

爆石

課金9

秒

1001

打未

dllm

咁快1001

唔快

冇追post sor

唔洗追喇
廢話黎

就收工 心情愉快

ot 喇你

收左工

絕對唔會

咁早 收5:30?

因為返7半

咁早

說話啊

仲味搵到intern

等interview

窮j

大學生

唔是 bye

9衝

讀書人

agger

食女王

食家

應該你最多

wa 煙產

交學費

你俾我?

toilet series no new Feelsbadman

chacha

又點

關心你

你不要我了

咁重女邊個想要你

係咪ot 緊

你是咪全日留喺屋企

走左啦

又要同人逼

係呀屌 但都係幾個站姐

做苦力

ip 都唔洗check

下話

咁你講個答案出黎睇下岩唔岩

請定義靚女

就死

呢排頹到冇乜心機叫春

但好多大波妹

試下食少d煙

唔敢叫了 上吹水台算

不如你估下

線

錯

抄9

機會嚟啦

又咩機會

唔食死得仲快

支持港女

冇玩具

點死

對 但我係搭巴士

咁我頭先應該見到你

你又見到我咩

巴打都幾靚仔

出多d 街流多d 汗自然減到喇

由你講我係巴打果刻 已經

想食女?

擺陣先

跑下步咁
幾好啊呢d天氣

你走先
我頂住

你有拍同波咩

吹水爛jj

安未啊sup

好喇

好熟咩?
打機定吹水

幾認同
佢又唔知去左邊呢依家

啊啊啊啊啊 召喚嘉穎jpg

死消失

驚驚

驚乜

死消失 不安

game?

開緊

55

who john?

頹mod R水吹

5g
me and u 掛

你好啊

你好 冷氣加風扇涼唔涼

都冇開

記得飲涼茶

巴打你有開?

唔係熱氣啵

呀媽靚湯？

把聲沙

...

出完街 做完運動 入左冷氣地方吹

JM9
頭先去左做現充 啱啱先返黎
過12點仲打唔打

我講過啲乜野

勁！

做咩運動

睇下點
我ok 既

又一個carry 哥
好撚熱
齊人再打

掌上壓 平板支撐 之類

要做幾耐先叫有效

support 白金ad

打茄輪

熱死

jm9

冇話幾耐 做到攰咪停 又唔係專業操fit自己 只係想健康啲

咁你做左幾耐到...

半個鐘左右

我又去做嚕

做咩

秒！

ok

毒撚唔見左

木追me

呢度得mk 冇毒撚

好惡

揾我咩事？

吹牙

打機！

回

打

okok @車頭！

車頭已死

why? gum夏榮呢？

做咩唔溝日本妹

夏榮琴日就死左 廢死

吹雞，組隊！

@

only u and me.....

play?

車頭 金

加我 狗肉yummy

ME不了 聽晚先

銀３

運動

回家鳥

等佢甩皮

我4月尾去完台灣
依家隻手仲黑緊

乞左幾年

做左咩運動

跑步咋

本身

已經開左冷氣

Diu

日本好凍

打緊機 + 陪緊人

屌咩

六月喎
未去到凍下化

夜晚凍

訓邊

舉手

耳屎

有臭狐

⋯⋯

做乜鳩

邊個食煙

quote 個條

毒撚

得我係

我都係

今日有咩做

全日喺屋企

why

無 搵緊fd食lunch

依家先食lunch?

就黎同個ex一年 雖然已經散左 但我放唔低

係

仲有聯絡

無 佢已經block左我

有聯絡仲辛苦 難放低

但個心仲成日記住佢

搵啲興趣學下 打發下時間？

散左之後 工都辭埋 變左全職廢青

食tea 喇

嗚嗚嗚

食烏冬

好似搵唔到邊間特別好食

無 搵樓下D茶記食

茶記就食沙牛公算

興趣同朋友真的好重要！！！會幫到你慢慢企起身

當然都要靠自己

沉輪痛苦
興趣原本已經好少
朋友最近都開始番工

聽下歌又鳩下一日

我已經懶得去想了

thank you

雖然對我唔係好有用 但都多謝你

希望你早日覓得心中所愛

不了 應該不會再搵

出家人

一樣

施主

失業

無求什麼鳥

過下退休生活

！！！

好撚攰

休息一下

... 條女無啦啦msg 問我今晚點屌

好葡萄 留返一件畀我

點飛機佢好屌

唔想交際

你自己都大把貨喇

有食唔食

今晚打機

冇啊

幾點
我出去飲野

你問死消失同夏榮

媾女dllm

純飲

點問

NOW

咁交比我啦
兄弟你走先！

ok now!

係咪開波

ON左
其他人呢

oning added me?

人呢

成班ching媾女=.=

真

打機？

係出邊-.-

現充爆炸la

安未

playing

打未？

？what 工種？

ching sick ball

詩詩&大家好耐冇見
希望大家過得好啦

呢排少左上感情台
覺得健康左
其實繼續面對緊唔同煩惱
友情 戀愛狀況都係咁上下
繼續學去同人講
心情差/d問題要點處理

長遠想戒上連登 甚至少d上網
因為都幾令自己集中唔到
以後有時悶 無聊 得閒
會入黎同大家打個招呼
多謝你地啊

我都少咗上感情台
但好難戒啊 (我都要集中精神)

最後隨時歡迎你回來

勁

全部人去媾女

hi

這陷阱 這陷阱 這陷阱 偏我遇上

早啊

唱k 唔叫？

有

好熱出面 番到屋企即刻涼曬

我岩岩沖完

-3

nxt game john

佢20mins

龍女勁都cls

沖個涼=_=

仲玩lol-.-

Lihkg

玩未

夏榮？

lee sin gg

佢同條女玩揸波波

Nomood-.-

雷玟輸太多

我都想講

雖然我都知我係雷...
點解jinx 手短同低攻速左咁
我已經2.2攻速
屌你仲慢撚過汎

上咗去三次仲輸，搞到我被人反野

last game?

咩上次

聽日再玩
每日三場係極限

咩上次？

28min前

覺唔覺細波先好玩

屌
真係要換眼鏡

你個左字我睇左做次字

覆返你姐

我都覺
大波都唔好睇

sosad

唔識訓教?

同你女人打完波?

畢鳥

唔係做緊mk活動咩你

走左

屌你一時又話自己有個鬼妹女仔想追

做乜走

又唔訓

最後兩日了
星期一番新工

岩岩打完機姐

兩日廢青?

點解可以長期in 看更

中學都有煙腸架咩

係
因為我做左幾年看更 有exp

返早定夜

你成日轉工會唔會唔好

早
唔會 次次轉都加20%

痴撚線
你幫你老闆含完黎?

好明顯佢想含我
咁快比offer

之前又話返返去外國....

你呢
唔洗返既

你有肥婆幫你含夠喇

你幾時返工

喂呀 唔好影 係邊條片
一時醒唔起

咁細支唔夠

姐係後日
做乜要揀倉

d人話陳自搖個段

車頭大燈呢條傻鳩係咪廢青黎

佢死撚左十世

係喎要改返個名

屌仲未夠30日ON79

好多時都係投訴大過天

門
我高登個陣唔係有同你傾過咩

屌你on9仔仲上高登

我諗住quote返佢

ching仲唔訓做緊咩

佢不嬲傻鳩

你去台灣教？

打乜機

電腦食雞

點解咁中意平胸？

咁都好過東涌嘅

好認真

又係我 辛同金 的husband 留圖不留名
訓

我都仲有上高登 有無人想知？

雞

冇人上嚟做乜

揾以前啲人互派膠咁
同埋開POST叫啲舊會員入黎 佢地又真係會入到黎 好神奇

我淨係記得少時個允兒

冇喇
我識嗰班轉晒過嚟好耐

酒換酒好悶

識邊個 相認？

我都係喺感情台hea 咋

你識佢？

一齊傾到天光

？？？？？

諗緊幾時開返wtsapp 個藍tick 同last seen 好

？？？？
2個ON9

又話唔上

咩豬扒

你囉

NO

揾返車頭大燈個人資料
肯定係你黎

太多圖差啲搵唔到
允兒我都有

黑粗框眼鏡

冇去

都變咗雞鳥

你哋識佢？

毒撚戴完都係毒撚

我認識牠
牠是個ON9

大把貴skin,有米仔

手機唔想睇gif

點on9

好多都係抽返嚟

同埋冇skin 就冇愛玩

俾人洗㗎姐

？

-.- 講咩
其實好少野要講之嘛

咁約定你架喇

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

抽唔到想要嘅嘢
我水埃起手嗰陣其實已經係啲人三暗天定曲藝士

...？

88

上次仲夠敢話我開啲POST痴線

我做錯咩

你無錯
不過估唔到你仲癲過情謎

我癲喺邊

過嚟避難？

答唔到你

我好正常

又冇人明我

我明我明

woho

又咩新包

仆街潛左去牛女?

屌你老母

咩咩意思

又屌

毅進文憑《電競團隊訓練與發展》課程
有無手足

我世界冠軍

依家玩一兩場嗎兩位?

OK

gogogo

NOW開機

今晚先

-1 牙

六分鐘前

廢機啊 車頭大燈

等你carry

carry

AGGER輸左

食野

hello

你食野未

而家先起身

唔知食乜好

我都諗緊

tea?

巴打你食野未

有咩好介紹

我呢邊得台式野同茶記咋

食緊女

我附近有呀活 快樂 頹m
表示選擇困難症嘅我

食女

交學費？

可唔可以直接叫佢搵我

想做情歌王子

全部快餐店

點交

牛死女

那有女

你同車頭大燈出街

誰是車頭大燈？新入黎唔識

@ 平胸先正囉唔該

高質會員都唔識

樓主？

一頭霧水

對 台主

我都唔識

落街定做廢青好

落街做乜

車頭大燈

m記?

你暗戀佢?

點知你住邊

..
...

睇緊one piece 選擇做廢青

住屯門 你有無興趣join

動定漫

動

好拖

你睇到邊

死乜鳩

我都睇緊

成個人又頹又攰

未完咩

做咩啊bro

我自己追番

就係太悶 無機打

你地打咩

我銅牌 可join嗎

放心
有好多巴打carry

你地搵人加我啦：乂kit仔乂
好柒

因為果時唔識柒 開左好耐

真mk
我出咗街食飯

今晚玩？

牙杰

?

無，問你今晚打唔打

睇下幾點

add me

點加你

狗肉yummy

wait you!

打機了

加左你

夏榮我地後john

車頭 死消失

召喚

成班認真jj=_=

dllm 我明9玩=_=

全部專精wtf

出去食飯
今日不了

岩岩返家

屌死MK 又出去食飯

玩？

車頭屌緊女？

=3=

突然dc dklm

俾人bam jor ac ar dllm

Ok

沖涼

巴打好耐冇見

屌你

唔等埋我

一陣玩命

？我已經玩緊

無訓過
屋企人又發癲左
我乜都冇

咩事

我哋喺度

You?

Dim g lei

fake toxic

dfg

打機

我

可以

我養肥佢就可以了
不用擔心

你兩個唔好咁痴線啦

I am back

完

條仔好辣殺 想飛

l love you[img][img][img][img][img][/img][/img][/img][/img][/img]

又話秒回

你又去左邊？

但我索緊佢條女

幾時玩ｌｏｌ？成日比啲癲狗咬我好煩 想鳩玩返場都唔得

who?

多數街場啲人 有時同啲唔熟既fd玩都係咁 玩到輸左就會死全家咁樣 安靜少少都唔得

聯絡唔到

⋯⋯幾耐？

失去聯絡 一天了

樓主見字請回覆

-.-

...?

=.=

早晨

樓主

召喚毒撚

秒?

HELLO

署理樓主

車頭大燈又走左去

認唔認得我？

幾時 係一月尾時既事黎既 ?

原來係你
btw點解回覆收唔到通知

比人屌緊屎眼

邊到秒回

唉搞掂 訓教 聽日又早起 屌佢老木

連登啲通知不嬲都係咁垃圾
好耐無聽one ok pop了
等下隻專輯再算

好 訓先

但係演唱會完左之後首新歌真係太震撼 好大反差
我都聽左好多年 亦都因為OOR識左好多人
16首專輯我都幾鐘意既 不過有啲歌真係聽到都反胃
希望快啲變返以前既rock

我聽新碟聽多左慣左就愈黎愈鐘意
主要因為live 個時啲歌既音調唔同隻碟 個instrumentals 又好正 好似係將佢地一路既經歷表達出黎咁
所以完左場live 我更加聽多左新碟
不過呢排都loop番啲舊歌 依家聽緊2010年武道館live

Btw學業要加油啊

叫完？

歡迎回來

有咩做

好快走

what are you waiting for

new life

havent

補緊習
Chur 左幾日開始有啲累同頭暈

咁唔專心
比心機啊

做咩無啦啦補習

新專輯整體黎講好正
除左American girls 同埋 Hard to love （雖然呢首對taka黎講好有意義）
不過LIVE尾2果首係American girls 事後真係呆撚左

你好

現在有空打機嗎？

不打

打啊

更新

係喎有新英 一齊打

佢好忙架
唔牛女點得

又有新符文 巧複雜

唔太大分別姐

大師

hi 好耐冇見
今晚會唔會再有人玩下咁

頭先我又troll左場
又比狗咬

on9 新英必死
好彩就係會有起手

負皮係俾你個名

屌你個名好好聽啊

有幾耐啊

唔關好唔好聽事, 就係因為有呢啲概念啲平胸港女先會覺得冇波都可以係優點

有樣有腳咪得

去左屙屎姐

你做完兵未啊

咁你又改個咁嘅名

飛去搵佢囉

冇食菜姐

因為我真係鐘意平胸囉

難得可以改返名
咪改

同埋搵偽娘咪得囉, 分分鐘仲有樣長腳, 咁係咪淨係用個閪嚟分係男定女

我睇到你個新名先問

on9
大家真心相愛洗乜理咁多
仲好喇
俾佢包

做乜鳩
巴打連平胸都溝唔到上黎發脾4?

佢個on9son唔係俾我嘅咩

我2010年就用緊呢個名
我既原意都唔係指大波
唔知邊撚個仆街諗

係俾你啊
廢事跳左佢個reply 姐

原來你係話我發脾4

咁車頭大燈係指咩

做咩要針對平胸

冇大家flirt 過咩

眼鏡

我高登都係呢個名

冇針對呀, 我係唔明啫, 口味唔同想了解下啫

double may
未試過可以試下既

hi 巴打食左幾多絲

有咩唔明呢

詩詩

忙姐
唔係話實習緊咩

口味唔同啫, 純學術討論

榮榮 今天也是新的一天

數不清

成日唔記得左係鬼妹定去左外國讀書既香港人

我都搵緊女朋友
借一個黎ok?

你話有樣有腳就得
咁如果有兩條女, 有樣有腳, 但一個冇波一個有波你會點揀同埋點解? 想了解下其他口味嘅巴打點諗

唔講啲人一定會以為係車頭燈

我揀聰明的

隨便

食女無數?

冇波
巴打你拍過拖未?

到我問返你
波對你黎講有幾重要

之前咪有個廣告
咩電單車一定要長開車頭大燈

有錢女
molamola

死港女黎?

contact 呢
要教?

佢地屈9
我毒撚黎

勁啦

吹

聽我話鍾意波都知我係A0青頭仔, 所以先想了解下食女王點諗
唔洗大波, 但完全平兩粒的我就會當佢男人

點解?

估唔到有人吹奏毒撚
你dc fans ?

未生日唔吹

呢度邊個係食女王?

搵個咩咩眼淚成屍喇
佢私底下好多絲打搵佢

完全平?
aa 我都見過喇

好多女女

盲?

你?

我a2

出多d 街喇

有巴打話你食女王 講下啫
同埋唔求出pool

aa仲少有過平?

u me 33(a0)

一個電話 啲女主動搵我

咁又唔一定大嘅, 但係嗰種質感真係正

做人要有思考
唔可以人話咩就咩

我都係隨緣
都係散左兩個月咋我

其實真係有咁多平咩?
不過依家d bra咁撚勁
唔除真係睇唔到

有冇去游水

你勁

無人叫我游

有冇女圖些牙

你唔是喺個post到留左名咩

我都想睇下

無

c煙食女

膠下啫唔洗咁認真

我都覺隨緣, 不過毒撚唔會有
睇化左

係呀, 成日見到啲鬼影變幻球
真係濕勁

葡萄?

我都係毒撚

依家出街冇乜點望波
通常j 腳多d

腳我都會j , 不過唔鍾意瘦腳, 通常瘦腳嗰啲都冇波冇肉地成支竹咁, 覺得有啲肉地先最正

圖呢

點為止有肉地

d女人成日偷偷地剃毛

簡單啲黎講, 我鍾意微胖女, 腳唔想太幼, 嗰啲冇少少脂肪嘅頂唔緊
唔好去到太極端就得

有冇大約數字睇下

點俾數字你, 我都係睇感覺, 身高體型唔同都會有唔同適合佢地嘅身材
即係好矮嘅微胖同高妹嘅微胖個指標都唔同

大脾位?

如果好矮160以下, 咁你隻腳肥多少少都會顯得你好橫好肥, 好難會操到靚腳, 但高啲嘅話個range會大啲, 因為你嘅腳長啲, 肥少望落你都唔會好肥

155-160 呢
我ex 佢話自己有5x
一直都唔講

但我又唔覺佢係好肥個種

我覺得最緊要分布平均, 有啲近閪位超肥但落少少又差好多
同埋我覺得肥喺大脾先好, 小腿粗又搞唔掂, 所以腳係真心難搞

但又可以剃到咁乾淨

冇乜點做過運動好難對腳會粗
好似係

我都未奶過

女人手

體重可以重喺個肚度或者上身(或者波, 不過巴打個ex照計應該冇)
聚曬喺個肚度就搞唔掂啦
我就死矮仔嚟 160 60
小肥, 咁格硬計翻你嘅ex嘅話都應該ok嘅, 識得啲女又係155-160 5x 個身材係幾正嘅(冇肚腩, 有波, 手瘦, 腳正)

我就係活生生嘅例子, 唔做運動, 粗喺大腿度

你呢排又好似好得閒咁既

我都係死矮仔黎

佢成日都唔俾我搞佢對波
成日話冇野啊呢度冇野啊

咁真係唔知佢肥左喺邊

應該大部份人都係肥大脾

肥肉？

我贏左喇

代替朋友補一個月

輸左就輸左
88

人工好嗎?

出街食飯
各位毒撚們晚安

無乜人會聽American girls

得2千幾 你個我咩斤量啦
本來其實係想搵一份pt長做到九月 但因為係好突然所以就都接左先 當係比經驗自己都得既

打機未呀

偽毒

ys

幾高幾重先

同牙嫂去？

上面講左, 160 60左右

男仔黎講 算正常啵

有冇肚腩先

我個人比較橫, 同埋矮仔, 睇落好難瘦

偽毒出哂街無人打機

車頭大燈偽毒黎

真毒here

講偽毒佢走唔甩一定有份
日日有女食 真係屌佢老木

搬緊屋啊

離家出走
開心

JOIN

唔好俾人睇死一世

車頭巴
連登是有愛的 有咩講出黎啦

又屈

PAD？

lol

聖誕龍唔洗刷啦 打打埋埋成十幾廿隻存左係到

依家先返?

唔係，我八點番左屋企，但以為係普通累就無理，之後屋企人番黎叫佢幫我睇下係咪發燒.因為我一個人摸自己額頭都唔會知係咪燒緊

好好抖下喇小忍

臭雞！

唔準咁話你條女

講緊你呀

想屌?

俾錢先喇

開

。

80k

傻撚左個鼻?

聽朝先開,,,

997

仲未訓

差不多了

早d訓